不入村，不挑釁，保護手足，一齊黎，一齊走

聽日，一定會有班人不惜一段去挑釁，甚至可能會煽動大家既情緒，目的要大家出手。大家要保持理性，遇上挑釁可以唱sing hallelujah to the lord，遇到對方郁手，以人數優勢制服對方，以最低武力處理。

請各位手足，不論係和理非定勇武，要保護自己，保護同路人，不要意氣用事，唔好入村。唔想再見到有手捉受傷，被捕。

香港人加油。

push

好波

張建宗神助攻，其實聽日唔去遊行，班友自己都會狗咬狗
聽日入元朗既，行下街食下野唔駛動氣

岩 只需要制服對家 制服黑社會完全冇問題!!

推

👍

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

建議除9佢衫褲掉佢出大馬路示眾

pish

加油！

推！！！好重要！！！

推
-------------------------------------------------------
[三毛洗地警號] 聽日出去嘅手足小心周圍有人「忽然勇武」

香港人加油。